泛民是宋江，做反搏招安

害撚死d兄弟

留意樓主係 5 毛尼
請善用起底及不推文回覆